мігрували сайт, site UI падає
є м1 сайт і невдала міграція на м2.
клієнт хоче мігрувати, є написаний функціонал але погано написаний
подивитись що можна використати, і с
MVP:
свотчі кастом
должен ы ть вансетп секауеиб
